Une fonction inspirée de l'actualité jeux du moment. Rien à signaler sur cet exercice simple. Pour pinailler : on pourrait raccourcir un peu l'énoncé qui, avec sa double liste à puces est un peu étalé. Mais c'est un très bon exercice. D'ailleurs beaucoup de collègues parmi celles et ceux qui ont relu les sujets s'accordent à dire que ce sujet 14 est le meilleur de la série.